有冇人覺得 有錢人 根本同打機開外掛一樣

有錢既就愈黎愈有錢
你又吹佢唔漲
就好似打機咁 永遠輸俾外掛

但外掛個個都一樣價錢
只要你肯俾錢

不嬲都係

唔係外掛
而係課金佬 屈裝都屈爆你

依家先知?

但係有好多Game根本係為果班人而設